沙田巴士站成日有人問交通費貴唔貴

班人其實做咩？偷電話資料？？？

幫運輸處or巴士公司打工做research

做你老母
同你傾計之後傾淫計再sell倫敦金㗎

得一個目的。拎你電話

得幾條問題，research?

拎你電話
投資嗎

details?

攞電話

以前試過係長沙灣等車嘅時侯有人問我交通費貴唔貴
我答佢唔知 佢居然照寫
之後佢問我攞電話 我話Sorry唔願意答
之後佢好似就嚟想喊咁叫我幫下手

最後 我俾咗青山醫院個電話佢

即刻俾

試過有次係銅鑼灣比人咁問
我話ok貴啦
佢又問我係咪仲讀緊書
我話係之後佢就搵其他人了

鑽石山都有
出現左幾年
佢地搵水魚果幾條線都係返屋村
都唔知點解仲有人做

頭先路過附近已經見到
著晒西裝

係運輸署或者巴士公司嘅話，
一定會有制服/公司logo，同埋會表明身分
點會鬼鬼鼠鼠咁？

保險經紀嚟